平安夜晚諗住去尖東海旁唱喃嘸經報佳音

有無手足join!?

我

信者得救，不信 落地獄啦

樓主唱拜狗會歌

十八羅漢打撚死你